操你媽的早飯在麥克唐納德吃培根雞蛋滿分簡直就牛B死了

培根？
滿分？

幹你娘

Bacon egg muffin

有創意